搵工

究竟讀個垃圾degree 可以搵到咩人工高少少既工

係咪得返 D紀律部隊officer 可以試下
依家做緊份2萬唔到既工
又唔係三大 唔係專業科 三大有料既都話做mt

諗唔通

媽埋埋埋莊土土